放低做法對與錯， 8 1 8 重新出發

黎啦手足們，唔好再為尋日D野嘈喇
818

Agger 要嘈嘅野都7788 唔好學個垃圾政府咁 錄音機無限loop

黎啦手足們 818見

我地應該每星期搵一日，同一個時間一齊搭車入機場

816 學界x攬炒團隊遮打大集會
818 民陣百萬人大遊行
819 攬炒xG20團隊全球登報

8 1 8 重新出發

818維園見